\addcontentsline{toc}{section}{\arabic{songnum} Hän}
\beginsong{Hän}[
	by={},
	index={}
]

\meter{4}{4}

% INTRO
\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics
|\[C] |\[C] |\[Am] |\[Am]
|\[F] |\[G] |\[C] |\[C]
|\[C] |\[C] |\[Am] |\[Am]
|\[F] |\[G] |\[C] |\[C]
}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize[verse_oma]
|\[C]Hän |\[C] sai mut uskomaan,
|\[Am]hän |\[Am] sai mut toivomaan,
|\[F]hän |\[G] ja vielä enemmän. |\[C] |\[C]

\vspace{\versesep}
\replay[verse_oma]
|^Hän |^ sai mut nauramaan,
|^hän |^ sai mut laulamaan,
|^hän |^ antoi mulle sävelmän. |^ |^
\endverse

\beginverse\replay[verse_oma]
|^Hän |^ hyvä haltiatar,
|^hän |^ yön kuningatar,
|^hän |^ on enää nimi iskelmän. |^ |^

\vspace{\versesep}
\replay[verse_oma]
|^Hän |^ kun kesä syksyyn vaihtuu ja
|^ lehtien nään lentä|^vän, tunnen saman ikä-
|^vän |^ kun poissa on hä|^n. |^
\endverse

% VÄLISOITTO
\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics
|\[Em] |\[F] |\[Em] |\[G]
}
\endverse
\fi

\beginverse\replay[verse_oma]
|^Hän |^ sai mut nauramaan,
|^hän |^ sai mut laulamaan,
|^hän |^ antoi mulle sävelmän. |^ |^

\vspace{\versesep}
\replay[verse_oma]
|^Hän, |^ taas kitarani viri-
tä|^n |^ Ja kuulen tutun heli-
nä|^n, |^ kuin luonani ois hä|^n |^
\endverse

% LOPPUSOITTO
\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics
|\[C] |\[C] |\[Am] |\[Am]
|\[F] |\[G] |\[C] |\[C]
}
\endverse
\fi

\vspace{\versesep}

\noindent
Säestyskomppi:
\includegraphics[width=0.48\linewidth]{kuvat/han1}\\
\noindent
\includegraphics[width=0.48\linewidth]{kuvat/han2}\\
\noindent
\includegraphics[width=0.48\linewidth]{kuvat/han3}\\
\noindent
Välisoitto:
\includegraphics[width=0.48\linewidth]{kuvat/han4}

\endsong